中學生投不了票 但可做一件簡單的事

今晚，打過電話俾家中長輩，親自打，揾埋佢果區號碼，誠懇希望阿爺阿公阿嫲阿婆及至親支持！

香港人怕煩，你去search ，再俾number

搵佢地一早出街啦，唔好唔覺意咁袋左佢哋張身分證

迫無用，用柔情，好多人政治冷感，投那個無所謂，如果孫仔叫，會去！

學生要同長輩講 有了<<香港民主人權法>> 如支持中共建制 資產財產會被凍結。

Pish

若是不能勸說長輩，收起其身份證，去自修室或任何地方溫習做功課直至晚上10：30

你平時唔會搵佢，你突然打電話比佢
你平時唔同佢講嘢，你突然間關心下佢
你平時講嘢串串貢，你突然間好聲好氣

試下喇，只要有surprise, 好多癈老有心靈突破點

其實 , 好多老人家只是鄰居及建制義工俾NUMBER才去投 , 如果個孫拖佢地去 , 孫親定義工親??

Push

推

聽講係街執到身份證，放落郵筒會寄返俾當事人